有無人決定洗心革臉做人，然後發現好無力

永遠以前錯嘅野都會拖住自己...